香港回歸後最熱血一日

香港71！